# Programavimo kalbų teorijos lab. darbai

### Apie repozitoriją

Čia kaupiami 2016 PKT modulio studentų laboratoriniai darbai.

### Laboratorinių darbų pateikimas

Kiekvienas studentas susikuria savo šaką(branch), kurioje turi būti 4 katalogai su pavadinimais: "1","2","3" ir "4". Kiekviename iš jų reikia įkelti po atliktą užduotį kiekvienam laboratoriniam darbui.

NENAUDOTI **fork** master repozitorijai - dirbti savo šakoje. Pull request'ai į MASTER šaką bus atmetami.

NEKELKITE sukompiliuotų savo projekto failų! Užtenka kodo failo su sprendimu ir pavyzdinio duomenų failo (jeigu yra).